[加國撚入] SECOND CORONAVIRUS CASE CONFIRMED

屌佢老味
戴口罩啦喂